【弱智放生撚】放生幾百條水蛇 隔日後游撚返晒上岸

要是想積功德，就不要隨便放生！廣東佛山一群大媽近日在一處河堤上，放生數百條水蛇，可是在數天後，這些水蛇竟然爬回岸邊，不但嚇倒不少途人，而且很多條水蛇被車輛輾死，場面相當恐佈。

「起碼最少都有20幾條！」事發的現場布佛山的登州水閘休息點，在大媽放生水蛇後，在岸邊活動的民眾稱，在現場很多水蛇都被車輾斃，蛇屍不斷出現在路上。「我們接送小朋友的時候，那個路上都被壓了」，更有民眾大罵：「害人呀！有人游泳怎麼辦！」

網上片段看到，這些放生的大媽在清晨時分，將一箱箱的水蛇搬到河堤上，然後戴上手套抓起水蛇，然後拋到水裏放生。不過，當地民眾稱大媽放水蛇已不算誇張，「有一次有人放生鱷魚」。

「這群大媽究竟乾了多少缺德事要放生求保佑？」不少網民都鬧爆這眾放生大媽，質疑「大媽是做了啥孽呀？要花大錢買蛇放生」，亦有人稱即使水蛇沒有毒，亦不應隨便亂放，更稱「這不是行善，這是作孽」，「應該抓起來判幾年」。

不過，當地民眾稱大媽放水蛇已不算誇張，「有一次有人放生鱷魚」

下次放生啲人落去

放生呢班弱智去深山度仲積到更多功德啦

幾時放生大媽

每日單雙程果班咪落左黎囉

佛山水蛇粥

全世界應該黎次大清洗，冇左廢中廢老地球會少好多問題

有一次有人放生鱷魚

弱智支那狗

大媽=弱智

放生=殺生

幾時放生埋美人魚

世事嘅野，我越來越睇唔透
放生積德，但支那式放生就變成罪業
殺人肯定係罪業，但殺支那人隨時變成做福社會

垃圾佛撚